# Альманах

Платформа для управления и доставки контента. Первый релиз состоялся в сентябре 2017.

Работает в облаке или на собственном оборудовании. Выгружает данные на площадку клиента сразу после внесения изменений для моментальной работы АПИ. В основе версионность материалов, мультиязычность и ветки, которые управляют выводом версии документа на тестовом стенде или боевом сервере. 

Альманах будет полезен владельцам крупных информационных сайтов. Решает проблему миграции контента при смене движка сайта, весь контент в платформе, а разработчикам нового сайта достаточно гостевого доступа, чтобы обратиться по АПИ за данными. Старый сайт будет приносить пользу, пока новый не взлетит.

Копирайтерам поможет хранить все версии созданных для клиентов текстов, чтобы в любой момент была возможность обратиться к ранее созданным материалам и проследить ход работы над проектом.

## О платформе

http://www.lisenko.ru/store/almanac/

## Открытое API

https://bitbucket.org/avlysenko/almanac